是日午餐 海南撈粉

係邊頭望落去好地道咁

好似好正

味道點

係新蒲崗
味道方面我覺得淡左d
同埋d花生 炸薄脆唔夠多
38蚊 送碗胡椒豬肚湯

元朗？

仁愛？

係